游B : 昨日之因，今日之果。( 熱狗 , 你都有今日La~!)

Link

講緊支聯會wor
冇睇reply？

其實熱狗收皮 唔代表青政 係岩
當日青政d柒事

政治就係妥協

游B 好文采

青政係柒呢個係事實，但係呢d可以改善
但係做人，點對人，做人正直就改不了

Thx

似講支聯會

好明顯講緊支聯會喎

哦
即係你今時今日咁折墮都係自己攞黎啦

個context系 言行不一 bor🤔

你打完飛機未

青政內部係點，心照啦

笑到最後

系你老母

any游B new photo?

一講傳承就知係講緊支記啦.